［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙

［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
代朋友po

呢兩日送嚟急症室嘅手足，唔少都簽咗驗傷紙，同意將傷勢病情向警方披露，變相令黑警掌握你哋喺「暴動」現場嘅證據，提告機會大咗！

各位手足係有權拒絕簽署、不同意醫生向警方披露病情！

唔好俾人威迫情況下亂簽任何文件！提防被簽名！記住！喺急症室不簽署任何警方文件！

同埋，報傷嘅時候，唔需要講你係俾黑警打傷！你哋嚟醫院係治療傷勢！唔係畀機會黑警老屈你哋冇做過嘅嘢！

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

甴近平

警甴

推

推，但佢地點睇到連登

Push

咁你畀黑警打完咪冇證據, fc下好喎

驗傷紙唔係正式嘅醫療報告，只係俾警方使用，之後喺法律訴訟裡面，你嘅律師係可以向醫院直接攞醫療報告㗎

唔簽驗傷紙入到去比狗打傷點證明？
MON 狗PO
拉 !!!

Push!

請善用起底功能
MON 狗死全族

push

612 721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

醫院嘅醫療紀錄係唔會因為唔簽驗傷紙而冇咗㗎！驗傷紙只係令警方有機會access你嘅醫療紀錄。

(整合)資訊極亂建議整合所有反送中POST

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係割蓆撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(反送中行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(反送中行動/安全)(反送中文宣/國際)(反送中經濟戰)(反送中法律/禁制)(反送中資訊)(反送中揾人)(反送中政制)(反送中綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知

~~~~~~~~~~(反送中經濟戰)金融師行動~~~~~~~~~~
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、揾方法取代超市/街市如網上購物/外國超市
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

~~~~~~~~~~(反送中政制)重組政府建議~~~~~~~~~~
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

Push!!!!!!

小心狗扮人簽名

HA Secrets：有警員偽冒當事人 簽署驗傷同意書 被醫生識破

ok

甴近平

推呀屌

推推

Tui

咪簽

律師未嚟之前乜柒都唔好好簽

甴

推推推

pish

be smart

病人係有權要求自己嘅醫療紀錄保密。

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推 有用

On 撚 9 ,
白紙黑字，仲影埋相，
有證據有據，何時何地俾人打傷
呢啲係緊有基本權利，都放棄？

就算告黑狗唔入，俾人告返轉頭，起碼都有同情分

推呀!!!!
大家留意!!

推呀

醫院須知，保護自己：

義士被賣方法曝光!!!

HA指引 - 申請豎立「保密」旗號 – 病人/ 申請人須知

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

Pish

Btw
醫管局下個月換人
羅范胞兄

推啊 大家快啲重溫被捕須知

手足 推呀

你個人身份去同醫院申請就得
如果簽左等於狗有權知你傷勢
有錯請指正

推！

原來如此，推

連登=直播緊自己策略俾對家睇

張紙上面點講架

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

簽所有文件
答佢等我諗下先
問完律師先決定

tui

呢個要推！

啲狗要拎你報告拎warrant咪得

推俾手足知

up

總之唔好做任何野！！

推有用post

點都好 推左先
希望佢地睇到

咁驗傷紙可以自己keep?
留番遲啲有機會告狗用？

真

推！手足小心！

推，相信好多人唔知

唉要個醫生夠醒目先得

唔好簽吖屌

簽驗傷紙唔等於暴露自己係現場wo

推，重要，問過做急症同學，係真

相反你要靠唯一既證據去追究警員對你既暴力傷害

721

第四個
退步得咁緊要？

咁大件事
downplay晒？